有重大消息！！連登仔聽到一定嬲到爆！！

錢家確係有道 個個跟我學理財！
錢家有道

屌你老母！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

屌你老母

有好野分享